6月9網絡大規模塞車點搞

收到？收唔到？唔係靠彩數

除左firechat有無手足推介新野

真係冇
Open source嘅可以試下Briar

但係淨係得Android
但係喺死網絡嘅時候玩mesh network comm呢幾年都冇乜發展

反而今次想detect一下警方係咪有IMSI-catcher 嘅設備，可以流動假扮發射站，竊聽/讀全部你用Mobile data傳輸嘅嘢
雨傘嗰時有人講過有啲車經過/停泊嘅時候個3/4g會downgrade去2g，基本上係某啲IMSI catcher運作時嘅現象

會照返工

firechat之前啲人話有問題用唔到？

Bluetooth chat app

搞咁多野做咩
番工算啦 哂時間

全新✋👨‍💼要返工不了金鐘罩3000👩‍💼✋！
最新科研，爲「要返工不了」撚而設！

各位「要返工不了」嘅人，係咪好高興呢？
你公司幫你買咗未呢？
但係你仲喺連登做乜？仲唔快啲返工？
要知道每一次你喺連登留言「要返工不了」，你嘅工作效率都會下降哦！

啱啱拎部舊電話出黎2部一齊試 仲work但delay